屌你個閪 我四捨五入成十呎都無女

點解

弱智呢下無得救

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

港女4捨5入完，係0高度，扁左

即係四捨五人智商得100？咁點會有女

有70

有無ching教路